[民間記者會] 看不見的人道危機

民間記者會將發佈於十月二十八至二十九日進行的民間調查結果，結果顯示抗爭者精神健康問題十分嚴重，須喚起更多國際關注。屆時會有嘉賓分享，包括民間支援團體代表，以及一位因警濫暴濫權、醫護白色恐怖而精神受創的受害者。

日期：2019年11月1日（星期五）
時間：晚上8:00

大家可於以下或其他頻道收看直播：
基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：

第二十一次民記精華

希望各位連登手足幫手廣傳 PDF 傳單

下載地址:

英文版

下載地址:

第二十一次 既Video Highlight

推

推呀

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

人道危機啊

叫大家睇live

以及一位因警濫暴濫權、醫護白色恐怖而精神受創的受害者
係唔係上次個中五男仔?

甴曱平

唔知wo 但如果係真係佢 出得黎講都好大勇氣

無人睇?

有啊 我地呢到睇

有兩個POST

冇人推？

心理都好重要架 各位

睇得見啦，鏡頭前都按底人狂打
仲話拉左之後，放番出黎又滅聲，又被失蹤 CLS
#humanity #soshk

個個都開po 睇民記

呢個post啱啱開應該易啲推上去

集中呢邊，另外嗰個11個鐘之前，點推上即時熱門

支持！民記真係好用心

迫你地睇

一齊推上熱門啊

世界唔再安全
世界唔再公平

多d人睇啊 心理啊今次

甴大大

心理創傷係一世

仲慘個天災

仲慘個過天災

仲未上熱門架我地

Yes
琴日係鏡頭前都係咁扑個藍衫
完全無顧忌

好嬲？幫手刷新在線人數

推
聽日見

鏡頭前都咁 鏡頭後一定仲癲

推！！

黑警警黑嘅暴力，濫暴呀

點解咁耐，5毛推post好似20-30個留言就搞掂...

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導->理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育、探老人院！
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加

push

咁係囉 推勁耐

手足頂住

fucking arbitrary arrests

到底5毛用咩方法推post?

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導->理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育、探老人院！
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加

推推推！

民間記者會加油

一到英文就少咗人推

甴近平

終於上左熱門，搞掂

push ah

支持手足

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

曱近平

1102
我愛甴大大

推，聽日見

香港警察 正一曱甴
甴近平

終於

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

民記巴打好波
清算黑警 刻不容緩

推！！！

問題係仲未夠熱

支持民記

見到喺熱門了

曱甴平

推 甴近平

PTSD

Push

曱甴王 甴近平 甴大大

民間記者會必推

Pish

港式英文

討論啦 淨係推無意思

解散警隊 刻不容緩

精神受創受害者分享

呢個講者係咪被QE篤灰果個

咁仆街

總之係俾人篤

啱呀

之前有記者都比差佬賣資料帝吧

被篤灰手足
EVA CHU必需死

呢排仲要成日睇到無國界醫生要捐款
唔洗旨意再收到我一毫子

睇心理醫生都唔敢，其中一個原因係唔信任呀

睇緊

曱甴係醫院都虐待手足

睇住呢度頂住先

【直播】民間第22次記者會- 香港非典型人道危機四伏

見到靈體 ?

辛苦手語翻譯的手足

講靈體法科果班連登仔二次傷害警暴受害者

應該話嗰時啲傳聞？

記者會 要views

心理創傷後遺症

混淆黃藍有伏

手足簽野，香港人要升呢

我都收到

蘋果得返啦

手足

watching

手足，好彩你冇事

加油

對醫護體係存疑，十分憤怒，因為會有意無意透露病患者資料

曱甴製造白色恐怖 路過比TG打中都唔敢睇醫生

醫管局

醫管局屌你老母臭閪

喊？

我同朋友尋晚喺LKF
朋友無端端中糊椒劑
塊面腫晒
都唔夠膽去醫院
到今朝雙眼都不斷流眼淚

根本現在去醫院有好大風險

HA報告係垃圾

黑警根本長駐醫院準備拘捕

推推推

民間記者會實支持， 一群肯為市民義務咁搞記者會既朋友，衷心咁多謝您地

睇民記

多謝呢個救援組織

民記手足好波永遠支持

同親人政見不同
呢點真係好痛苦

利申：全家深黃

咁最後有機無求醫 地下果啲又好私立又好

私家診所?

關小姐講得好
尋找人口失蹤根本黑警嘅工作

係，真係義務咁幫咁多位市民發聲

佢地會盡忠職守我地就唔會叫佢地做黑警啦

pp

私立分分鐘仲藍

我的朋友今日下午去咗TG group介紹義診

多謝巴打關心

所以唔好仲話有所謂「白警」
根本全部都係屎

希望只係聯絡唔到

童先生
講出各手足的艱苦生活

我都係咁諗
手足要平安

今次成個記者會都講得好好

辛苦手足！

童先生講得啱

我已經四個月不能一覺瞓天光
不斷扎醒

杏林覺醒

國難忠醫

我每次諗起中信個一幕
我都會暈同嘔

多謝民記

多謝社工, 多謝醫護, 多謝手足

睇得出呢位講者好憤怒

感謝民記每次都講出大家嘅心聲

係
根本個責任就喺政府度

ChiCom gov's dismissive attitude towards human life

大家記得民記嘅問卷調查
要幫手做

推啊

Kick them out

甴近平 甴近平

up

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

最慘就係佢耳仔有噴劑
搞咗好耐

不可磨滅生理同心理影響

唔止200幾個案
根本每次都係濫捕虐打

冰山一角

問題係個制度

講得啱

根本要解散警隊

獨立調查根本無用

係

每日5單case

多謝國難忠醫

義診6000幾位手足

有d要專科醫生...
唔知上左岸既專科醫生有幾多係黃...

各位加油，明天見

arbitrary arrests, unreasonable injunction

民記手足辛苦哂啦!

我哋香港人根本唔會被嚇倒

11.2明日見

112

11月2號三點維園見

我哋要再百萬人

112 維園見

11月2

15:00 去維園選舉人集會先,

去完先去 17:00 遮打及愛丁堡廣場集會

時間啱啱好

用盡最後今晚叫多D朋友聽日出去

李詠希

咁多位 我想問一個問題

spin 返去係因為黑警打壓遊行啊